武漢肺炎突破200萬患者

More than 2 million people around the world are diagnosed with coronavirus, Johns Hopkins University figures.

Fake news

收料比你快唔代表fake news

...are diagnosed...
未diagnose唔計

根本一早過咗，只係支那啲假數據呃人

200萬咁少?
唔計支那?

Worldometer 1924679?

升!

唔好意思Fake news嚟